非cuhk生去cuhk溫書會唔會比人趕

想去中大溫通宵跟住第二朝番學
但係會唔會成日check學生證同比人趕

可能我aim既野同你唔同啦

又bin c

lol 山高皇帝遠

They cant even find you in the huge CUHK campus at first, how could they deport you?

bin咩c?i

條友最後去左邊間

中大無學生証可以入到去會通宵開放嘅有燈地方咩

julac card

我hku成日都跑去chinese u溫書同睇書

可以日能日入中大打卡

三大=CU=CityU

$50/per entry you on9

你?

因為24小時同埋起大學溫書真係好有動力

又嚟 好撚煩

樓主讀到law未

你識條春咩

$50/year

/完仲per乜鳩

上個post有人揚左話hku智華有位偷入

前排番去果度裝左閘

although but嘅原理

HKU

SPACE

早排進宿先比人屌佢捉得嚴左